如果美國係老豆..

你地又叫中國做阿爺
咁咪

邊撚個叫你地
收皮啦

無人叫你對號入座

請大家用邏輯擊敗樓主 唔好人身攻擊

中學有教咩

中国 1949
香港 1841
美國 1776
咁計美國先係呀爺喎，快D叫啦

00後未聽過呢個term？

請打J

唔係呀，我覺得你問得好好
照排序正字正確
美國＝呀爺
香港＝老豆
中国＝？

我叫你契弟你就真係契弟？

logic？

i am your father

中國算唔算渣男?
成日教個仔nmsl

樓主叫開北京係阿爺